KTM rc390揮手區

有冇人渣rc390，小弟岩岩買左，想搵人一齊吹下水出車聚

hi

以前揸過rc390，賣左好耐

KTM世界第一

聽人講話整到驚，唔知係唔係？
事關我都幾鐘意 雖然對我嚟講係細架咗啲

師兄保釋番出來未

留名
想入手RC390

我岩岩拎車炸

個Mon超易花. 抹幾次就勁多花痕

部車低轉慢車揸到想死
轉數有返咁上下就好好玩

改水箱散熱系統